連登仔屋企同啲隔離鄰居friend唔friend

淨係打下招呼？
有冇嘈過交

連燈仔一出門口見到人地就會話係雞
你估friend唔friend?

好fd，隔離屋個人妻成日叫我幫佢通渠

好fd
隔籬個細路(話細路其實都廿歲)成日襯老豆老母唔喺屋企就帶條女上嚟
佢老豆老母應該唔知，但係就俾我同我老母撞破過幾次
佢焗住同我地fd
夠膽逆我意就篤爆佢

Ok la,有時會一齊出去執野食，有紙皮會大家share

真人同上網點會同一個人呀
我真人係女我上網扮男人

Daddy 買曬隔離嘅獨立屋，冇鄰居

利申：禾是明萎

中學開始試過幾次對面鄰居幾好手勢

野食？

十幾年前同鄰居好熟 有次響走廊到玩打走左對家粒波落街 佢嬲鳩屌柒我果陣我又血氣方剛細路仔唔輸得打柒佢 之後到而家十幾年見到當唔識